鐘意親既女仔都想收我做兵

我屌你地老無

計我話應該兵都無撚俾你做

做我隻兵？

做我隻兵

我出錢出力

絲打你咁隨便既

yes

點入

前面轉彎排隊